{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015733?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 레인보우 펜션&게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 当日予約は払い戻しができず、チェックインは24:00まで可能です。 24:00以降は入室できず、この場合はキャンセルや払い戻しはできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、パーティールームのような特殊客室の場合は、直接入室人数を確認してください。 ドミトリールームは、他人と一緒に利用する相部屋であり、お支払いの際に1人当たり1つのベッドを予約する必要があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超過した場合、現場で追加料金が発生し、1人当たり15,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 入室施設としては駐車が可能で、12台まで駐車できます。 また、10km以内で送迎サービスを提供しており、荷物預かりやワイファイも可能です。 その他、バーベキューや卓球場など様々な施設が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻しができず、チェックインは24:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "24:00を過ぎても入室できますか？",
            "answer": "24:00以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。パーティールームなど特殊客室の場合は、入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームはどんな部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは他人と一緒に利用する相部屋です。お支払いの際には1人当たり1つのベッドを予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認する必要があります。未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルの場合は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。変更により生じた不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "人数が基準を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "人数が基準を超えた場合、現場で追加料金が発生し、1人当たり15,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。最大で12台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、10km以内で送迎サービスを提供しています。また、荷物預かりやワイファイも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "その他の施設はありますか？",
            "answer": "バーベキューや卓球場など、さまざまな施設を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 540
    }
}